［正視聽」ocamp撚抹黑理大學生會打壓運動 連登仔集體炒車

理工有人住hall嗌革命口號被清算！！！

咁垃圾嘅po都500幾正皮

雖然篇文有啲長
但希望大家理解成件事嘅來龍去脈
唔好俾班私怨撚帶風向

講返poly大O係點組成
Poly學生會每年三月都上支新嘅上嚟，冇背景冇勢力嘅一時三刻邊有咁多人力搞大O
所以其實每年都係由4個區去搞大O

呢啲區係各種su部門委員會（已從學生會架構被移除）嘅前身，唔使經大選洗禮，每年都可以直接招班新人入嚟延續自己勢力，勢力越嚟越大連su都要靠佢哋幫手

最後有一年因為種種原因下（包括但不限於ocamp為搶fm打人，暗搞ocamp玩到有人受傷）啲部委被評議會廢除，但su如果徹底鏟除佢哋就會冇咗一大班人幫手su運作（最主要唔夠人搞大O),所以就冇收返佢哋嘅會室，畀佢哋以大O嘅「區」嘅身分繼續喺到苟延殘喘。

咁而家啲區嘅工作係咩？冇錯，主要嚟講就係搞ocamp，同埋日日喺會室食玩瞓屌培植下莊，而有良心嘅區就會繼續幫su做吓大O以外嘅嘢。

每年啲區搞大O嗰陣都有違規招人，喺campsite屈蛇嘅情況發生，而今年紫區藍區俾campsite嗰邊發現屈蛇屈咗近百人，結果加埋俾人罰幾皮嘢，但罰嘅係su幫手頂，因為啲區法律上冇任何地位，而su先係大O名義上嘅主辦方。

咁su緊係要佢賠返錢啦，你哋拎會員嘅錢資助你哋班老鬼同朋友玩ocamp?
結果紫藍兩區走數
SU就按一開始同兩區嘅共識，唔還錢就封咗佢哋會室

咁點解紫區啲莊同老鬼會罵su打壓抗爭者聲音？

其實就係當時有啲區招fm玩大O嗰陣叫「光復香港 時代革命」等口號吸引正義嘅fm去玩，啲人見到你班撚屌消費民主運動梗係stop住你啦
之後9.8美領遊行同港島區衝突發生緊嗰陣，班區仲喺poly開開心心玩緊ocamp，完場仲要嗌「光復香港時代革命」拎返個尾彩，su啲人睇唔過眼咪話佢哋幾句，點知俾幾十人圍住嚟屌

你班ocamp撚喺到食玩瞓屌冇問題，但用會員嘅錢資助自己人去玩同埋消費民主運動去招人，俾人追返條數又唔還仲要聲大夾惡抹黑學生會打壓民主自由無唔無恥咗啲

學生會又要照顧會員福利，頂住學校壓力，支援抗爭者，幫手搵律師，仲要驚招唔到新血幫手壯大學生會而畀你班友搞ocamp。你哋呢？平時就喺到食玩瞓屌，而家就大大力屌鳩學生會唔做嘢，學生會唔回應就話垃圾（講出嚟搏拉呀？）

班紫區老鬼同現莊仲喺到瘋狂抹黑學生會同學生校董
你哋嘅無恥程度真係唔輸政府同黑警

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

如果98個日，班仆街玩緊ocamp，依班真係消費撚

poly

紅磚人pish

垃圾POLY仔

push

冇錯
嗰晚返到poly
4枝大區旗掛晒喺logo square

中聯辦係咩玩法？
呢個副本唔係因為太bug而禁咗咩？

Push

推
反抹黑

冇人想理你地呀！實事又唔撚做 搞個ocamp都要搞到一pat屎又分裂又盛 咁多間U都好好睇睇 係poly咁撚on9 作為舊生真係覺得好撚羞恥呀！我屌曬你地老母

上次支那仔打人仲報驚果下我已經睇唔起呢間野

所以當日屌鳩ocamp撚係無錯
恒大埋大屎大一堆借政治r光環r人玩ocamp

兩邊嘅人可唔可以咪撚再出post 打飛機
唔想知你地班大學生搞咩呀

睇黎SU驚到瀨哂屎

不分是非黑白各打五十大板？
同啲中立撚有咩分別
而家係抗爭嘅人就俾人抹黑
唔做嘢嘅人就黑狗當食
咁樣只會令為呢場運動付出嘅人氣餒

垃圾ocamp撚

紫區人你好

屌你地班私怨撚要屌返poly屌啦
咩都擺上黎 幾多歲呀

呢個時候為咗搞ocamp搞到內哄
你班埋土仔幾好嘢

邊一邊先放呢單嘢上連登先？
學生會一直都忍氣吞聲
班ocamp撚上埋連登抹黑
唔淨止係poly人 連街外人都以為學生會唔做嘢同打壓自由
喺連登俾人抹黑就喺連登澄清返
又有人blame the victim

咁其實思古井事件都係私事一樁，唔使受害人澄清返啦

狗狗寫嘅Bot嚟

睇嚟su驚到瀨屎上嚟洗白但無憑無據得把口
提供單據證明啦百幾個屈蛇罰款
唉埋大學生會今年柒到飛起
612又poly睇直播設抗爭急救站
中大百萬大道又遲大到
搞ocamp都算勞資糾紛之後仲要高調封房
又小學雞出post攻擊人
真相越講越明
埋大su今年佳績有目共睹
奧雲個朵都臭曬啦
槍頭對外啦垃圾埋大學生會
有人想知再講啦咩都擺上嚟

915維園見

而家咩時勢呀 咪用柒例子黎拗啦
屌你班大學生真係智障

學生會有做嘢都真嘅
話說今日係學界死線，請問今日有咩行動，除咗連登開post…

根本兩邊都冇證冇據冇FC
要嘈自己返POLY嘈啦
呢個POST仲要亂話人炒車

我真係唔信比人罰錢冇單冇據

處理緊私怨，不了

條撚屌鼓吹咗好耐 想搵人自己送中

煩撚完未呀五毛 主你老母呀咁鍾意咪自己去送中囉

屌你老母 年年學生會都柒到咁

仲要咁既時勢都搞ocamp有無撚腦

我理得你有幾熱血抗爭 d人又有無消費政治

我而家直接兩邊打五十大板 你地仲掛住玩同r fm真係完全無撚腦

我為自己曾經作為su嘅一份子羞愧
無論雨革定依家, Poly su淨係做縮頭烏龜, 得閒攞下彩
大O亂都唔係第一日嘅事, 風頭火勢仲搞O camp

Where is polyU?

唔好講到自己正義之師咁
紫區走數攞光環係仆街
Su唔撚理場運動係事實

唔撚係想各打50大板，但係呢單嘢私怨嚟
根本兩邊都柒到飛起

晚晚係poly podium仲見到有班人練舞
歌舞昇平，真係好撚想嘔

兩邊既人上黎各執一詞，得幾張ig story就當係

一係就有片有時發經過或者罰款list or wtsapp對話就再講啦

呢個時勢仲搞埋啲私怨，將啲心力對凖政權啦好心

冇人想知你班垃圾嘅私怨
罷委係AP 搞
罷課集會又係Nursing 搞
成支SU 淨係識搞ocamp 同走去台灣嘅大學生傾下順便公器私用去旅行叫有做野？
之前急救站，物資站基本上都係學生自發
你班垃圾幫手協調學界，結果我都唔知你地協調咗乜柒
之前z core 跳樓個位學生 SU follow up 咗乜嘢？
成班內鬥撚 你地摺柒咗SU 佢啦
作為埋大仔唔敢同人講 真係恥與為伍

走啦 自己拆掂佢 你地自己啲私事圍內先清楚

屌
咁宜家埋大關我撚事咩
你自己Po翻埋大圈啦啦

就算我關心又點？
有時間我都落街做文宣啦

唔通黎埋大幫你地伸怨？
宜家熱門已經唔夠行動Post

成班小學雞

MK U

推
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

PUSU係呢項運動上出左幾多力有目共睹啦

算撚數啦SU
極度懷疑班友係共青團安插埋大嘅人腳
屌你出面場運動影都唔見

食屎啦Poly SU，問心你地對呢場運動做過啲乜撚野呀？行係識玩，連個民主牆都唔撚係你地搞！

叫口號都俾你地清算，叫口號有乜撚野問題呀，點撚樣騎劫Ocamp呀？今時今日去搞Ocamp已經夠on9，人地間間U都槍口一致對外呀，而你地係到搞分化！

你地同香港政府有乜撚野分別呀？濫權濫到出晒面，無權你只係肥豬閪一名，仲衰撚過林鄭。

咁多間U嘅學生會最撚癈係你地

收皮啦Poly SU

su 不嬲都廢
唔同區不嬲都掛住食女嫁啦

Poly 不嬲垃圾

唔怪得叫埋土

SU 年年都咁垃圾

即刻開討論大會啦

其實今時今日仲搞ocamp oweek 既 su/區 係咩玩法？

在座各位都係垃圾
互屌就自己收埋屌啦，擺上連登做柒頭

罷委做左啲咩啊，啲區又做左啲咩啊，吃喝玩樂就識，有沒響應罷課啊,你無罷課唔緊要，有沒組織做文宣？有沒做咩實事？我唔需要你比證據我，你對得住自己良心就得。

我係理大人都恥笑你班垃圾
響應SN 罷課集會既yr4學生一名

支持你 su
Ocamp撚on9仔
叫個老鬼出黎啦 屌佢老母

半圓都係垃圾

紫區屌你老母

如果唔係sn poly 應該真係要清算一下

block撚咗佢算啦

嘩 搏屌
咩時勢啊 仲搞學生會政治
Poly su學下中大啦屌

樓主肯定係poly su

真係屎眼人都睇得出
成個post d打手想搶輿論但比人圍屌笑撚到
埋大仔真係恥與為伍

咁你咪叫su出聲明澄清囉，係都要上黎柒

樓主好似敗走左
btw大家估下樓主係周美芝定李傲然?

大家block左佢啦

李傲然照計就無咁低能

SU有做野真係笑左
讀撚左四年都數唔出你地有咩豐功偉積

當年摧毀半圓算唔算

紫區撚全面進場
隔離抹黑po啲留言就話「su垃圾」
呢個po就「唔好理啲私怨啦」

真正驚到瀨屎係紫區
一俾人話封房甚至畀人告就即刻連登開po抹黑
睇吓su收皮先定紫區收皮先

係咪到而家都係吉房擺左喺度？

算撚數啦理大SU 之前唔記得邊場學界記者會/活動 你地個外務秘書好似冇去之餘仲要係ig好輕描淡寫咁話見到直播先醒起

好似都有人用
係咩組織我就唔清楚

紫區收皮關我撚事 淨係想睇你SU收皮
咁撚柒串又係到蝦d nobody

上個post 樓主hall同大O都未分到
你又知係ocamp撚開？
定你開架

收聲啦大學生 我理得你東區定西區
唔該搞好個革命先 咪再將私人恩怨擺上連登

有無諗過外人根本無理到你地邊個打邊個
su柒左就柒左架啦，使唔使同你分埋邊個post做錯野唔關你事啊
係撚咪第一日上莊啊呢啲野都仲要人講
講真我連咩大區細區都唔撚識
但su呢幾個月黎毫無建樹就真係廢

無人識咩係紫區喎
兩個一齊收皮都唔關連登仔事啦
剩係知埋大學生會今年柒到遠近馳名
不做實事只做柒事

可唔可以兩樣一齊收皮
SU解釋下亂罰錢 同 私怨嘅指控呀

利申 Poly 學生今年連SU membership fee都廢撚事交

嗰個po嘅樓主做標題黨，標題就hall入面啲圖就全部大O ocamp, 完全唔關hall事

唔用眼睇清楚啲都用吓個腦啦同一個人一邊屌su一邊屌ocamp撚？

你有道理就有人撐你啦
呢個po就可以睇到今年polyusu同林鄭一樣臭名遠播
仲要私怨大過天

Ocamp撚要賺錢招fm同玩嗰陣就大鑼大鼓著晒紫衫扯晒紫旗
出咗事被人罰錢就縮喺su後面
仲大大聲屌埋su唔做嘢 自己就繼續食玩瞓屌
著數拎盡又唔使負責任真係爽

周美芝 你開po？

你哋同共產黨一鳩樣
國民黨點廢都好都起碼係抗戰主力
共產黨喺背後捅國軍拖後腿
跟住話大家要統一戰線槍口對外
好唔好笑

咁撚有腦你搞好外務未啊？
以為自己做SU EXCO 好撚威？揸住雞毛當令箭你就識

清算我丫笨 畢左業十世 純粹覺得咁多年poly su都垃圾

正宗私怨撚

真係唔化㗎喎
無人想知埋大學生會d私怨
收埋係房自己講啦
好心你地身為八大學生會做下實事啦
又話對準政權
本身都廢㗎啦
仲唔知柒出post內鬥分化
執撚柒曬佢啦ocamp撚同埋大學生會

埋土SU同大O 都係垃圾

邊度講我係su exco
唔好以為得學生會嘅人唔妥啦
大把人鄙視班ocamp撚好耐

Btw 「以為自己做XXXX好撚威？」呢句真係好百搭拎嚟駁乜都得

係啊
你以為做人好撚威？

屌晒你哋老母過橋抽板 Poly學生會同班玩ocamp嘅唔係同一班人

你唔係EXCO都係打手啦
笑

究竟大學學生會喺呢場運動擔當緊咩角色
除左開記招個幾間嘅學生會會長

以前雨革su一直行得好前
到呢個世代竟然係班中學生擔大旗
幾次嘅中學生集會都搞得好好睇睇

Poly su加油
知你地做實事

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

喂 poly su唔撚好再出post啦
你地啲垃圾野 內鬥 關我撚事咩?
正經事又唔做 講是非 扮可憐 扮有份出力社運就咁叻
唔好笑死人啦 poly本身已經港豬已經柒就算啦
依加仲要講埋出黎比全世界知...
su做到咁 做乜9 ?

忙緊做私怨
不了

玩緊
不了

其實部委幾時先收皮？
我fm 果年已經係大莊成枝一齊上
黎到E 家grad 撚左 都仲有li d 拗

做下實事啦好唔好
國難當頭仲嗌埋啲小學雞交
su講到自己咁委屈，人哋個個消費政治
我淨係見到次次學界記者會，一係鵪鶉係隔離唔出聲，一係直頭消失唔見人，罷課罷委嗰啲都唔再講，直頭有人係學校死都冇出過聲，你地連政治都冇掂過呀！
作為poly學生見到你地咁樣狗咬狗，真係覺得好失望好羞家

ocamp都有錢賺 唔係人頭收camp fee架咩

但樓主個feel真係好小學雞

啲區暗收
錢就收咗fm但就冇計人頭
俾人發現屈蛇就su俾人罰錢
啲區自己賺

pish

罷明私怨啦個post

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個以追債嘅post都可以一張單據都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

仲衰過shitty同暴大

屌你老母poly su仲有得俾人抺黑？
本身都夠黑啦
大學四年睇通睇透

係 大O closing ceremony 期間 有路人經過叫左句光復香港 跟住有d區and老鬼回左句時代革命
SU條女開大聲公怒屌在場人士
話在場所有人唔好亂叫口號 唔好消費政治 又話d人而家係銅鑼灣就respect啦（當日遊行至美領 時間為9pm左右）
當中唔少老鬼都係遊行完翻來睇大O 民句說話令到在場所有人都好嬲 好不滿

然後完哂之後咁岩十點 其中一區老鬼就用大聲公帶頭叫口號 叫完口號就補充兩句 話而家個su外務秘書 都搞緊o camp 憑咩話人地消費？憑咩要佢respect? 同埋係ocamp 叫呢兩句野係無問題
跟住Su有條友衝過去搶咪 好大聲咁叫 夠啦 我唔想再聽到呢d野 然後仲差d開拖 跟住就拉大隊走人

區代表回應吓啦

走人之前 其中一位就講左句 「你地區死撚緊」
然後無幾耐 polysu就聯同校董會學生代表李傲然Owan Li 就去鎖門 收翻該區既莊房
Owan Li亦好大聲講左句 「岩岩唔係好威咩 攞哂彩啦」，「我做事方式你地好清楚，無野補充」
Su外務秘書周美芝同日係IG STORY有講 要討回名譽損失費 擺到明成件事就係政治打壓 唔肯接受人地既批評 亦唔覺自己有錯 仲要用權力去打壓人地
但估唔到幾日後 Polysu既外務秘書周美芝就係IG story話封房無關政治因素

你呢個指控好撚嚴重喎，想當年玩ocamp係有su收據。

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁學生會點回應有人拎su錢去日本玩但係完全無成果呀

有料爆
嗌大聲公個個閪女人周美芝係外務秘書

之前用su錢去日本
口講就話咩支持g20
實際上就咩柒都無做過
攞正牌用su錢去旅行
有得免費去旅行

推到su有回應

學生會不嬲都係搶權主腦

想知

真 跳樓單野都未出過聲

呢個世界冇人知邊撚度紫區 柒咪柒 但係你地係代表緊polyu 而家全香港都睇住 polyu個su有幾柒 屌你老母罷課區得個班房咁大 仲要係度圍威喂 實事又唔做

集體炒車

咪撚再消費政治黎了私怨啦mk仔

垃圾學生會

真係有做野就取消咗個o camp先啦

幾乎個個post第一頁就有佢 一直鼓吹送頭 絲打block咗佢就得

polyu大o一向垃圾 但你地仲要俾佢苟延殘喘已經係你地問題 講到制度咁有問題 為咗學生會個名你唔攬炒？

喂理大學生會
出嚟講幾句呀

呢啲私怨自己send email講啦 擺上嚟把撚咩 阻住個熱門版面

難為su現莊

完全同意
根本大家都係私怨撚
su又係小學雞，但4區喺中環打緊當日仲玩緊ocamp又拎光環叫口號，又真係抵屌，之後再spin去乜鬼政治打壓，咪又係私怨撚

咪撚再內鬥啦大學生

睇過

無人想理你地
其他u搞嘅所有嘢都好睇過你 有用過你
玩ocamp都算撚數啦 依加仲要玩到咁撚柒
依加係大是大非之前 仲係到嘈埋呢啲垃圾嘢

作為poly學生真係好撚羞恥！

屌你搞ocamp原來仲未夠柒

Polysu 仲學人開咩正視聽post

標點符號都打錯 埋大仔仲靠你哋個垃圾學生會？

笑撚咗講得啱

鬼知你咩打咩啦，唔知你哋冇做嘢就唔好咁撚大聲啦學生會

Su係呢場運動到付出咗幾多
大家心中有數 有目共睹啦

屌你老母ocamp su撚！

其實都係一句啦，你罰錢呢就唔撚關我地事

淨係想知你哋憑咩/有咩資格話人哋消費政治

不如答左先講啦

呢張圖呢好多人都睇過 係你地個外務秘書周美芝小姐嘅instagram post出嚟

Su 撚要賺錢招買保險同玩完嗰陣就大鑼大鼓戴晒社運光環扯晒旗
出咗事被人屌你唔做嘢就匿埋喺自己友後面
仲大大聲屌人消費政治 自己就繼續食玩瞓屌
著數拎盡又唔使負責任真係爽

[member]係
大約9點半翻到去
見佢哋玩得好開心

忍唔住同隔離朋友講
嘩呢度真係平行時空呀

即刻有幾條女睥住
話咩大o好青春呀 玩得好開心

難聽過粗口
[\member]

你叫人哋攞證據點解你自己唔使嘅？

仲有，嗰個垃圾校董會李傲然
收咗中大果批豬嘴頭盔物資

從來冇拎過出嚟啊

唔期望你呢啲消費政治嘅政棍會幫我地手
但可唔可以唔好咁仆街 而家呢啲野好撚等用

比佢地有權真係好撚黑暗
自撚私到

[行動][口號]915！銅鑼灣見！

唔敢覆啦呢d就
縮返入老母個閪到啦
仲夠膽話正視聽
人唔笑狗都吠

再正視聽

有時間互屌不如拎翻出黎槍口對外啦
公道d講句
su係冇資格屌人消費政治
但當日出面開緊波個陣你地又有乜資格嗌口號先

一人少句啦，個個出story就互屌，真係睇到煩

前面叫人唔好互屌槍口對外
下一秒各打一巴
再提出資格論
咪撚分化啦屌

而家擺到明兩面都有問題先鬧到上黎連登
家下咪屌柒佢地兩邊都有錯，叫佢地咪撚再嘈囉

錢嘅糾紛大可交證據上ICAC查下，poly exco好似唔係第一次呃尻人錢。
但係話人消費政治，其實係咪100%出席率先可以叫口號？poly su呢幾個月三番四次社運冇左影，咁當你出番黎做支援，咁樣係咪又可以話你係消費政治？

咩你哋你哋

打餐死之後返到黎見到自己個學生會仲喺度屌鳩啲學生

不如攞你哋收返嚟嘅物資出嚟支援下啲手足啦 似咩樣

兩邊一齊屌啦你呢啲叫公道咩

四區on9唔好搞ocamp，搞又唔好講到自己大義懍然

學生會係學校最大嘅組織，上不正下樑歪

過香港而家似咩樣，仲喺度批鬥自己友

出邊啲人唔會你入邊你地發生咩事，淨係知埋大學生會影都冇

你哋係想實現當初選舉個承諾嘅話，唔該跟住落嚟嘅時間做返啲你哋應該做嘅嘢啦